Gay佬係無資格同異性婚姻有同等權利！！！

點解？好簡單因為你地無仔生！！！

我地嘅社會不停諗辦法鼓勵人生仔，從呢個免稅額，公屋分配等等唔同制度都講緊，我地都係encourage緊異性婚姻

相反，你搞gay嘅話憑咩學人地兩公婆申請公屋？人地申請公屋有間安好蝸等佢地大d機會傳宗接代

但你地GAY佬有d乜？？？？你地GAY佬都無仔生！！憑咩可以同異性婚姻同等？憑咩學人R著數？？

下？？？講到尾又係想R著數，諗住申請公屋？收啦頂你

咁唔通我單身A0無得住公屋，又係歧視單身主義喇喎？咁唔通我又搞個單身主義遊行呀？

根本今時今日都無人歧視你班友，但你自己就成日覺得人歧視你，小人之心度君子之腹，你係咪想搞到九龍公園游泳池劃一個gay佬區畀你地搞野先安樂？根本你搞gay唔係問題，但你地係公共游泳搞，就有傷風化囉！！

我係咪恐同？

係呀頂你，唔同意你班友就畀你當落後汙腐批鬥，係差在未惡過共產黨，難d唔驚你囉

再講Y，你係gay佬，咁自然會同你保持距離架啦，即係你同你個女仔friend玩會唔會攬身攬細仲一齊去同一個廁所呀？

大佬呀，我屙尿都唔會想有女人望住我屙啦，就算幾靚女定肥婆，咁雖然你係個男人，但你係gay嘅，我話知你對我有無興趣，總言之我緊係唔想你望到我私人部位架啦，係咪先，simple logic (唔係嘅話點解男女要分開廁所)

咁不育嘅人都係物理上生唔到仔，係咪都要被剝奪人權先？

想搞單身主義遊行你咪搞，你唔敢搞做咩又唔俾敢搞嘅人搞

同埋gay都會揀飲擇食㗎囉，
俾個欣宜同你一齊沖涼你會唔會對佢起痰先？

仲有個d咩成日話先天係gay

屌你老母我先天中意好多女人，咁又唔畀我一夫多妻

我先天中意做毒撚，崇尚單身主義，咁申請公屋慢d又算歧視呀？

其實你係異性戀就唔會接受到同性戀

點睇雙性戀既人

做乜尻

男女情侶冇仔生係咪都冇資格結婚?

呢個係個人接受度問題啫，我好肯定自己係直但好多hehe sheshe朋友
佢地好醒，識得分朋友同對象係兩回事

咁就叫雙性戀啦 吊

唔係異性戀

人口過剩

有心理病係應該睇醫生，唔係去遊行搞平權

拿拿拿！！
我唔會對欣宜扯旗，但我唔相信欣宜會想畀我睇佢全相囉！！！！！！！！
我就係欣宜個角色，就算我係肥婆，都有權唔畀你睇我全相架嘛

不育係第二個問題，不育係個不幸，正如一個normal distribution curve都一定有d extreme case，但大方向係正確嘅，所以我地依然鼓吹異性婚姻，因為正如我所講，異性婚姻有較大機會有仔(但當然都唔一定有，但比起搞gay個機會率大好多
假設呢個不育率係1%，唔想生仔係9%，仲有90%夫婦會有仔
但gay佬係0%
所以我不停強調係較大機會)

情況同女權相似
其次就係動物撚
煩鬥煩

依樣真 明明同性戀係精神病又成日話自己係正常
人地唔中意就屌人歧視
基本上女權西、動保撚同gay佬既支持者好多都高度重複

你而家話冇同等權利係因為冇仔生喎, 咁唔理佢不幸定唔係不幸, 總之冇仔生就冇資格結婚架啦.

全球人口過剩啦 看看科學家連署警告啦

收皮啦叫佢地，打場仗就死撚晒啦

班muslim係咁生，你唔生就畀muslim玩晒

咦 咁我唔諗住生仔咪唔結得婚？
你批唔批准我結婚呀？ 皇上？

人口太多，少啲咪仲好，而且每多一對gay, 你追女的pool就少兩個對手，有咩唔好

On 9
政府幾時鼓勵你生育？你生左排公屋又排快啲
你最好唔好生，之後可以話人口老化，就職人口不足，勞動人口不足，等等，增加單程證人數，不知幾唔想你生

啲死基佬真係好撚嘔心 早排仲要入更衣室影鳩人 成班都變鳩態

Exact7ly

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

你有無睇我up乜架

同性戀真係要捉去治療

子女免稅額唔係變相鼓勵咩

即係結婚對性傾向有影響？

拿！！廢事畀人話我偏激，我唔支持捉佢地去治療，我好尊重gay佬嘅！

支持捉撚晒連登班死基佬上大陸電下

應該效法60年代羅馬尼亞獨裁者壽西斯古既做法 女人40歲前要生夠3個 如果唔係就罰你錢加你稅

"點解? 好簡單因為你地無仔生!!!" 依句唔係你講?

咸濕佬影囡囡群底女廁裝cam
咁不如禁異性婚姻？
我無贊成或者反對邊一邊，我只係用返你哋個邏輯理論

醫生証明不育嘅人，無可能生育，0%。所以全部唔可以結婚
完全用返佢個邏輯

樓主快d走啦，班死基佬癲架

點解同性戀冇資格同異性戀有同等權利? 好簡單因為你地無仔生!!!

咁冇仔生嘅異性戀伴侶又點? 不育係第二個問題…

咁就唔係"因為你地無仔生"依個好簡單嘅原因啦.

仲話自己叫哲學撚添, 唉.

咁唔會生仔既人你都唔好比佢地結婚啦傻閪
人搞基關你撚事咩

Yes

秒

都話係不幸
不幸即係一生出黎弱智、無端生cancer
人地已經好慘，你仲要特登標籤佢地唔畀人結婚

畜牲先覺得繁殖大過天

利申， 非gay,
極支持支那蝗支那狗絕育，對社會只係債務而非資產

你點知係不幸? 你唔俾佢係唔諗住生仔十八歲就走去結紮?

咁結紮咗嘅就唔結得婚，睇你要搬幾次龍門

另外上面都有話同性戀係病，直又用返你個邏輯同字眼：咁同性戀係唔係不幸一生出嚟就有病？
人地都已經咁慘，你條仆街仲要特登開個Post標籤佢哋唔畀人結婚

Gay佬xx

同性戀/異性戀比例相差懸殊之下
GAY佬傳染HIV/AIDS比率竟然佔總數患者咁高
可想而知其濫交/不安全性行為幾咁嚴重

死gay佬不敢直視數據

反gay佬都望清楚d數據先啦

咁到底係因為好簡單佢地冇仔生定係因為佢地搞嘢唔用套呀, 不如你地講定先啦.

我估到你會咁講
所以我一向支持gay佬說法，gay係天生唔係病
就唔係不幸了

why not both 本身搞gay係你地個人自由
但你班大愛撚又要搞同性戀特權 又要搞同婚不斷咁挑戰香港社會的傳統同道德底線先至係真正令人反感

即係乜性戀都好, 如果會導致啲人交合傳染愛滋都好應該禁止啦, 你話係唔係先?

又講繁殖 悶唔悶啲
個世界都70幾億人口啦 生唔夠咩屌你老味
係香港講生仔 唔係講你生理生唔生到
係有無錢既問題 無錢無樓生乜鬼
咁選擇唔生/不育 係咪又無結婚權利? 唔係呀嘛
gay粒精 les粒卵又無扎 一樣有生育能力
男男女女結婚 啲人諗到世界末日咁款 以為會迫你全日睇佢地打茄輪咁

傳統唔係一夫多妻咩? 唔係盲婚啞嫁咩?
又拎傳統同道德底線 你條底線收埋左係邊? 成日搬黎搬去

咁即係你認為
1. 生唔到仔唔結得婚
2. GAY唔係病
3. 有病生唔到仔嘅唔計
即係
1. 後天自願結紮唔生得仔
2. 兩個女同性戀過人工授孕嘅就結得緍

關生啲fd

Gay佬同死tb真係好撚癲

tb 癲啲
gay佬可以接受

雖然個人唔鐘意gay , 但係啲數據誤導成份未免太大

講同性婚姻無理據要搬到性病出嚟都好可悲
女同性戀幾乎無身體進入式性交，性病傳梁染機會比異性性交細好多
咁係唔係即係贊承女同性婚姻?

班死Gay佬係要迫人接受佢地架

樓主受左咩刺激

呢兩類異種應該人道毀滅

研究指出動物世界裡面都存在唔少同性戀

同埋亂輪，近親相姦，一夫多妻

*倫

gay佬被迫同女人結婚就係你哋班恐同人士做成，害咗條女仲害埋呢個社會少咗女供應

岩，d死gay佬要平權要尊重唔同性傾向ma

亂輪，人獸交，戀童，玩強姦，一夫多妻都係性傾向
我建議全部合法化
拒絕既人都係歧視

咁如果有一日科學令同性戀生到仔
你係咪就唔反對同性戀婚姻？

香港合符法律既傳統婚姻咪一男一女囉
咁撚巴閉一係推翻香港法律囉

原來啲人要同性戀平權係因為動物界都有同性戀, 真係夠晒九唔搭八.

法律如果係千年不變唔使就時代需要更改嘅, 使鬼要議會?

就黎有得好似av咁週街見女就搞

因為d動物都咁做

不育有機會遲啲科學進步有得醫，但同性戀一定冇得生喎

掛哲學既名 講d咁低質既論點

點解有病唔係去醫而係話自己正常

乜野「要鼓勵人生仔所以要鼓吹異性婚姻」吖。
香港宜家生仔嘅成本咁高，好多年輕一輩都唔願生，呢個先係人口老化嘅最大原因。
同性戀只佔人口幾個%，比起選擇唔生仔嘅人少好多，根本影響唔到啲咩。
同埋性傾向係天生，正如樓主你天生就鍾意異性一樣，㰻吹條毛咩。
唔通我鼓吹下你你就會變gay？

咁遲下係唔係又要改到童婚合法化
自由唔係俾你地咁濫用 無視社會道德同規範

TB幾好

強姦過份咗啲

咁似近排李飛同班冚家鏟土共啲言論

男女結婚但唔生仔 淨係養貓養狗 係咪要拎翻走佢間公屋？

一句講哂
基佬請安樂死

TB幾好，唔好一碌鳩

唔計人獸戀童，只係計同性、雙性、一夫多妻同亂倫戀，喺完全唔影響其他人嘅情況底下有咩理據可以駁？

明明係自己標籤自己同性戀
又要屌鳩人標籤自己
老實講你愛邊個鬼撚理你咩 無啦啦又要比人標埋恐同

滑坡謬誤, 明明講緊同性戀, 你講咩童婚唧?

多gay佬等於好事，等於少咗個競爭對手同直男爭女，直男又可以賣屎忽賺錢，成日話女有得做雞，男人無得做鴨，多咗gay佬就係機會啦

多咗gay佬叫雞都平啲啦，又可以做鴨嚟叫雞

好撚憎gay佬

gay佬醫番好，下一步就係同你哋爭女，啲gay佬大把又有錢又靚仔，到時食到女嘅機會又細咗

成篇文係都打稻草人
一早整伴侶取代咪得囉

呢段講得好中
根本好多人都係頂唔順班lgbt 自詡進步
唔同意就要比班leftard 屌你守舊

又黎將唔中意同性戀既人等同做支持共產黨既人
有冇第2招呀

點解一定要認同同性戀? 同性戀點解一定要人認同?

講野零邏輯，成個痴線佬咁好意思叫自己做 "哲學撚", 真係人唔笑狗都吠

咪係成篇稻草人根本無討論價值 基佬唔一定想爭取呢啲野架，咁點討論

唔係標籤你，問題係你啲用詞真係好以班友咁
唔用理據去討論
只係用打壓式言論

不過咁講，今次遊行班LGBT用詞就真係不知所謂，話人標籤佢，但又不斷標籤自己又標籤反對嘅人，唔抵幫

死gay 佬死tb 食全家，不解釋

講得好

我講緊gay佬 做咩特登轉移話題去gay婆
再者 性病擺明係一個超重要因素
冇性病 話知你幾淫亂
Gay佬擺到明特別濫交同不安全性行為嘅群組 連真實數據都反駁
真正嘅可悲

根本而家冇人叫你認同, 而家人地係爭取法律上同樣權利之嘛. 你一樣可以繼續西佢地面架.

講嚟講去都係為咗間公屋

幾時恐同呀
唔認同你 = 恐同 ?
唔該搞清楚反對 =/= 恐同
真係恐同既係好似支那咁會捉你去電擊治療呀

老老柒柒我都認同同性戀有結婚權利
始終由石牆事件開始爭取到而家
但唔該唔好標籤反對既人做守舊 / 封建
你有你自由做lgbt 人地都有自由反對你

簽字做手術嘅權利重唔重要?

同性戀者真係會因為出面尐人既意見而改變自己? 毒撚真係會因為人地話佢毒而改變自己? 忠於自我咪又係唔會理人意見

你都識講啦
人地都係正經反對姐
結果就被你班自以為「思想進步」 既liberals 標籤守舊 /封建

我係話樓主

反對唔係問題, 但係問你地反對嘅理據就冇一個拎到出嚟又合乎邏輯嘅講法, 全部都係講話核突呀生唔到仔呀咁, 咁你覺得支持嘅人應該有咩反應呢?

岩呀 你想搞gay咪搞囉 實有反對既聲音㗎 你咪又繼續搞 會理人鍾唔鍾意咩? 唔鍾意你就話人守舊 恐同 一定要人地接受你先同性戀咩 反對咪又係照係咁生活

兩個親生兄弟都可以申請公屋架啦，搵公屋做論點想點

同班保皇黨同官有咩分別 佢地都係搬緊龍門之嘛

應該雌雄先可以叫婚姻

樓主... 比個正評你

今次遊行個主題同口號又真係衰，搞到一鑊泡。令到反對嘅人反應咁大，我睇到都覺得唔舒服
支持同性戀唔係左膠，但口講話人歧視，將反對者無限標籤，又不段標籤自己係弱者身份去攞光環就真係左膠行為

連登仔根本唔撚信民主自由人權
主張港獨因為本身係失敗者
以為港獨大洗板自己就可以不勞而獲得到女人同金錢
俾連登仔喺香港話到事係同中共無分別

2017年講得出結婚為左生仔
應該係清朝嚟

口講反歧視
但自己就標籤人落後 /守舊/封建
今鋪仲玩到叫反對既人歸西

合理

得啦 知你呢個31歲搵17k
仲要日日上連登屌連登仔低質攞存在感既人係好成功啦

笑撚死，毒撚仲小眾過基佬基婆啦，幾萬個隱青足不出戶有人關懷過?
仲講領養同代母產子，你覺得個細路好撚想有兩個老豆?佢無得揀咋

同性戀結婚係因為愛情 係咪? 亂倫又係因為愛情 人獸我就唔知點知個動物點諗啦 衰十一又係因為愛情 點解要ban? 唔比咪又係有人做 人地反對 個尐人咪又係咁生活? 要人認同先會做? 咪又係唔理 講到人地意見好重要咁

1973年美國精神醫學會去除了同性戀為精神疾病診斷

2017年連登仔將同性戀重新納入精神病診斷

連登仔>>>>>>>>>>>>>美國精神醫學會

岩呀 毒撚比人杯比人排 咪又係咁生活 要人認同攞歸屬感呀? 講笑咩 忠於自我好無 仲咒人死添 同毒撚溝唔到女話人臭雞一撚樣

事實就係結婚係組織家庭手段，而家庭只有男女先組合到

如果唔係想組織家庭咁點解要有婚姻？為左證明兩個人既愛情？一個世俗既政府有咩權力去干預兩個人之間既愛情？

一嘢轟落去！

講緊人口老化 勞動人口不足
搞到要輸入muslim同nigger
GAY就為左自己開心
幫自己種族斷後
傳播性病
仲要社會照顧佢地

根本就無BORN GAY呢樣野
gay本來就係病
到現代為左遷就班垃圾左膠 degenerates
格硬話gay係天生 係自由

搞多啲gay啦fking goys
最好唔好生仔

得發達城市鼓勵生育
你用個腦諗下有無人係非洲鼓勵生育
節育都來唔切啦屌
人口過剩結果d細路餓死
生又唔撚愛
放人去孤兒院
異性戀有識生仔有幾高尚

點解家庭只有男女先組合到? 單親家庭係咪家庭?

每個陣容都有豬隊友嘅.

你邊到黎?
大部份支持港獨既正正就係libs同lefties
唔撚識政治就咪撚衝出黎柒啦
你都ON撚9

單親家庭係唔完整既家庭 因為無左老豆/老母 好難理解？

不如你試下自己同自己組織家庭 ？

搞GAY 戀童 亂倫=進步 自由平等大愛 *pro Choice*
守舊 正常異性戀 =bigotry 恐同

恐懼 歧視 唔少群體都有 岩 你話唔好咁做因為錯 我認同 但同政府叫人唔好犯法一樣 總無有人會犯 唔好咁理想主義啦 無可能既野算啦 強求黎做咩 好好過自己既生活算啦 毒撚又比人歧視 新移民又比人排 少數族裔又比人杯 咪又係努力生活 唔洗人地認同先生活到㗎嘛 仲去到咒人死 想人反多幾下咩

有好多單親家庭都好開心喎, 我地點判斷佢地係唔完整?

你知架 完整同開心無直接關係 有老豆老母都可以日日嘈交日日打架 完整係咩咪原本家庭點黎咪點樣係完整囉

樓主係咪不育就咪撚結婚 on9 logic

屌你睇下D人撐同撐到幾撚冷血 好開心都講得出

係呀係呀 死左老豆老母真係好撚開心 我祝令尊翁令壽堂早日歸西 等你有得享受單親家庭既天倫之樂

舊派同新一代嘅分別 我老豆都係咁講 結婚唔生結黎拓咩

咁如果家庭唔完整就冇組成家庭嘅權利, 咁啲單親家庭係咪要法令解散佢地, 子女就送去孤兒院, 咁先合乎社會道德價值觀?

都有尐因為離婚既單親家庭既 佢又無諗到(我都無 可能無經歷過係唔會第一時間諗到

低能, 莫非好似你咁渴望啲單親人士家庭個個都唔開心, 仲要咒人咁先正常咩~

同性戀係病既一種 從醫學角度
係近幾十年西方洗腦
為左宣揚自己套ideology
借大愛平等自由 格硬講到gay係無問題

假如你係libs lefties
你可以包容
話搞gay係自由 係選擇
但唔可以歪曲事實
講到GAY無問題 係"born gay"
合理化 無視 唔等於解決緊問題
搵方法去醫 先係幫緊佢地

欄杆既作用係防止人衝出馬路 咁唔小心衝出馬路既人係咪要打靶死？

用下你個腦先發言啦好嘛？

美國精神醫學學會上世紀七十年代已經將同性戀去病化, 可能你仲專業過啲精神科醫生啦~

渴望同形容事實係兩回事，我係後者，至於你呢就係涼薄而且喪心病狂

岩呀 根本就唔可以用完唔完整黎做反對既理由 根本性既理由只可以講傳統道德-一男一女先係結婚 受傳統既人(老派)咪反對 新思想咪支持接受新思想 一定無可以完全一面倒 其實依尐野根本唔洗人認同 一開始件事發生既時候都係比人反對架啦 咪又係做左

咁故意衝出馬路果啲? 明知有子女都離婚整個單親家庭出嚟嘅, 係咪好應該法令送個細路去孤兒院?

如果我係涼薄咁唔知講"祝令尊翁令壽堂早日歸西等你有得享受單親家庭既天倫之樂"又係咩呢?

可能人地就正正係咁既情況呢 又唔洗咒黎咒去既

如果結婚前已經打算離既咁緊係唔應該比佢結啦，要禁止假結婚好難理解？

咁你話開心嘛 我想你開心姐

你都ON撚9
有老豆老母邊個想單親
我細個老豆就走左佬 我不知幾想成長係完整家庭

單親就係家庭殘缺
咪講到係好正常既事

結婚係組織家庭手段?
女仔選擇唔結婚但仔照生嘅大有人在
咁佢同佢個細路就唔算係定庭?
李兆基大仔用代母生仔無結婚，一家四口唔算係定庭?

太理想主義啦 根本難捉曬咁既情況 離婚依家係有可能一早預謀 但係實際根本就無諗過會離既係大多數

*為左宣揚自己套ideology*
不如你查下背後推手係咩人先出黎柒啦
最專業係你

幾時打算唔重要呀, 重要嘅係離咗, 又唔係意外離, 又有仔女, 咁一定唔係完整家庭啦, 咁唔係完整家庭我地就唔可以俾佢晌社會上存在啦, 係咪?

異性就係最佳嘅防犯同限制，分男女廁男女更衣室，大家係更衣室就無防備架啦，你係囡囡見到有個咸濕佬影住你，係更衣室你都報警啦，但係男人係男更衣室有咩問題呀，就好似狼同羊，同披羊皮嘅狼咁

唔通殺曬佢地咩 傻啦 咪又係口講反對 最多出街睥一睥 同反共一樣之嘛 得個講 怕咩 同性戀咪又係照舊生活

組織家庭唔一定要結婚，但結婚就一定係為左組織家庭

充份條件同必要條件識唔識分？

去search下jordan peterson

唔好自己亂咁加definition啦
就黎你同你左手都可以係家庭

樓主好波，最撚憎同性戀，你鍾意搞同性係你地自己事，麥撚野遊行支持，收皮啦

有老豆老母邊個想單親, 同單親家庭會開心, 係冇衝突架喎.

哈哈 都幾多人話左手係自己女朋友

係係係，拉哂去打靶

係無直接關係啫

咁你有咩證據證明人地係為咗宣揚自己嘅意識形態去凌駕專業呀?

咁如果你覺得單親家庭都應該晌社會上不再存在嘅, 咁我覺得你反對同性戀婚姻嘅理由係相當充分嘅.

同性戀依D不嬲都係以道德 傳統 個人觀感去討論架啦
好難淨係理據黎討論架喎D社會議題

依樣直頭倒米啦 一邊話大愛一邊咒人去死
咁搞法咪似足熱狗D圍爐SHOW咁 遲早得返班死忠搞同運

咁又唔一定呀 結婚都可以係假結婚 算啦 好煩 普通黎計係岩既 屌 依家社會變左好多 假結婚都有 屌

岩呀 根本唔洗理(其實根本唔會理)人地意見 一開始咪又唔理人地意見 搞左先啦 依家係到咒埋人就真係倒米 想人屌多幾鑊 不過咪照生活

政策制定不騮都只可以Fit普遍情況架啦 唔通個個都度身頂造

同埋你講到結唔結都無所謂咁

咁同性戀都咪結囉，有咩所謂呀

係"應該"唔存在
單親家庭就係婚姻失敗既產物
有邊個想一出世就無老豆老母

問題出於現代人易結易離
搞到下一代要係殘缺家庭成長

而唔係合理化 格硬話單親無問題
唔該你驗腦

係啦係啦

你快d拎支鐵棍出黎，落樓下條馬路守住，邊個刻意衝出馬路就打撚死佢

都係架 同性戀 亂倫 人獸 先唔講道德規範 都係少數人既野 你唔講根本少機會比人知 依家話咩要人認同 唔認同你就唔做啦咩? 咪一直搞緊 根本想博注意力 更加有意思關事既野就咁比人帶走左應該有既注意力

美國精神醫學學會上世紀七十年代已經將同性戀去病化,唔啱聽你話就係為左宣揚自己套ideology
jordan peterson嘅definition可唔可以都係為左宣揚自己套ideology?

樓主小心，班死基佬好揀惡架，全世界欠左佢地咁！

如果"唔完整家庭"應該唔存在, 係咪應該廢除離婚?

而家話唔完整家庭唔應該存在嘅唔係我, 睇嚟要拎鐵棍果個係你先啱.

咁講你都覺得結唔結係佢哋個自由，你唔鐘意唔合你意都無權阻止人

咪慢慢反囉毒撚
反正呢個世界/香港，最後都會合法化既
同婚合法係大勢，你又阻到咩？
反正我又唔洗申請公屋
第時反工等上車
依加又有例子係外國結婚都可以返黎拎福利，如果贏左既話
到時候我同我男朋友去兜一圈返黎又可以拎返我應有既福利
你慢慢葡萄啦

我一直都話防止佢地出現 而唔係消滅佢地

係你一直又話咩拆散人家庭 又要話單親家庭都好撚開心 呢樣個樣

你邊粒字睇到「結唔結係佢地個自由」呢個意思？

算把啦 一時之氣既野 根本依個社會有太多唔理想既地方 非黑即白既態度根本解決唔到問題 太灰啦尐野 唔岩既野可以係到存在發生 岩既野又可以比人ban 一地兩檢咁平到死咁租出去 當香港on9做水魚既野咪又可以run

咁你要防止不完整家庭出現應該支持廢除離婚喎, 咁更有效防止單親家庭啦.

佢已經完全唔記得自己個立場
佢自己咪就係走落樓下，見到同性戀話結婚就走去打撚死人嗰個囉

個權係邊個到? 你? 我? 講支持反對就影響到結果啦咩? 咪又係個政府到 真係佢話曬事

死gay 佬快d 死啦

岩呀 根本唔洗理依尐野 諗下前途仲好 依個社會問題多到煩 真係搞到自己既野反而無咩人理(同埋幾多野都係得個講字)

我係話唔完整既家庭唔好，所以唔應該比人結成唔完整既家庭，以免破碎家庭既悲劇發生

你地就話既然係咁點解唔直接拆散破碎家庭

用下腦都知邊個有問題啦

連登tb gay佬全面進場

覺得同性戀無問題 但唔好成日話人歧視你 根本你自己都歧視自己 有人講話唔俾你地乜乜乜 個個就面紅耳熱咁出嚟嘈 嘈完你就平到權咩？

再加大愛撚

very good goy
race sex gender現今科學都debunk哂啦 全部都唔存在嫁喇
人人平等 iq都就黎debunk埋喇
同性戀去病化一定唔關政治事 係以往醫學未發達
所以我相信戀童戀屍他日都有去病既一日 *pro choice*

二戰後西方政府搞lgbt搞平等
最簡單睇下近年gay marriage
查下背後支持同投票咩人最多
絕對唔係libs同kikes
soros無出錢資助美國lgbt團體 無打壓以色列lgbt
zionist jews無係西方推動同性戀
lgbt係科學進步既產物 而唔係lib's(jews's)regime

(係係係，拉哂去打靶)
事實證明 係網絡到講反話係煩既 太容易誤會啦 尐語氣表情

大勢=正確

gay佬係d柒頭懶係前衛先支持，
嘔心到死

btw做乜柒呢幾日咁多gay佬post

最尾一段勁撚柒鳩認同

假兩難 低級fallacy
要減少"唔完整家庭" 應該係改變人對愛情同婚姻既思想
令到D人唔好咁易結離 唔好令下一代受害
而唔係斬腳趾

屌你老母真係要驗腦

收到
你即係贊承樓主講
不育人仕唔可以組成完整家庭
已絕育人仕都係
所以都應該阻止佢哋結婚
未婚生子都要禁止
或者懷孕期間老公意外/患病死咗，唔應該比人結成唔完整既家庭，落咗個細路佢?

總之至少唔好比死gay佬領養細路/搵途徑生育下一代/荼毒下一代
一定係唔完整同有缺陷

純粹食花生 但你自己睇下各國出生率 發達國家嘅人的確唔撚生仔，英國已經連續幾年Muhammad bb名第一位 真係劣幣驅逐良幣緊

同性婚姻合法國家，無証據顯示同性離婚率高過異性婚姻
而不育人士同同性婚姻更加唔會有自己下一代，無令到下一代受害呢個問題
你成個理論，都係傾向不育人士同同性婚姻婚姻係好過會下一代嘅異性婚姻

都話左政策無可能細化都到特別每一個單位 你講既野實行起黎都好困難而且無必要

但係Ban同性婚姻就好易做到

一個俾異性戀老豆老母放棄又無人領養嘅細路
會幸福過俾專家確定咗適合領養呢同性家庭嘅細路?
定係你以為同性婚姻合法之後，就可以隨便領養細路唔使專家跟進?

講真gay果d 尤其是tb
真係連登都唔好上 見到你地都唔開胃
有病去睇醫生啦 大佬 唔好咁痴線啦
仲唔肯認自己有病

但你BAN同性婚姻個理據幾乎係無
而所謂嘅理據同時係可以BAN現有好多好多嘅異性婚姻
只係完全根據個人善惡

未婚產子本來就應該減少

反到連未婚產子都反
咁使唔使禁埋婚前性行為?

成日諗公屋做乜鳩，唔識自己買樓？
btw好撚僧死gay佬，一車車送去餵狗最撚啱

餵狗都驚d 狗生野

樓豬帶出個一個重要既問題
就係點解已婚人士會有額外福利
除左係因為細路係社會資源
所以要鼓勵人生細路我諗唔到其他原因

所以可能唔畀同性結婚都係合理
咁其實係咪應該強制生左細路先可以結婚？

如果整部大型攪拌機續個續個推落去都幾撚爽

其實覺唔覺得話睇唔順眼既人就要死既人好幼稚

條屍要運遠d 唔好污染地球

咪同咒反同死一樣 低能 係真係咁唔順超既 去打過死過啦 咒黎咒去

又唔係真係夠膽做 戇鳩鳩咁

驗腦啦 slippery slope
未婚產子多數唔係 一齊5年以上 感情穩定但未結婚既情侶
而係嗰堆十零廿歲 意外大肚 嗰堆阿 ON9

你中意扑野 用condom我理撚得你咩
問題就係
奉子成婚 無commitment 嗰堆小朋友 多數離婚收場
生出黎害埋下一代
再嚴峻D就無家庭計畫既窮撚
唔識教 生完出黎唔理
單親+無錢 拎埋老綜要社會埋單

以傳統道德黎講本來就唔係好野 太理想主義啦 叫人唔好做依樣個樣咪一樣大把人做 應該做既野同做唔做到足就兩回事黎既 算吧啦 都解決唔到所有問題 盡力就算 唔係點

所以好多撐同性戀嘅今次都覺得離晒譜

潮流興搞gay
興唔生仔

所以咪人口老化 勞動人口不足
要輸入muslim同黑人囉
平等大愛

留名食花生

岩呀但都係無用 CHING算啦 唔洗為有問題既人煩 講到人改變難過登天 依個社會問題一大咋 洗同人煩 煩自己既野都有排煩啦

而家已經人口過剩 爭資源
仲生乜撚
劣同良都唔應該生

呢堆CASE
同性婚姻同不育人士就唔會出現囉
但你又不斷單單打打話同性戀生唔到仔乜乜物物
係完全APPLY喺不育人士身上
但又唔敢講不育人士唔結得緍

咁不如呢個世界只有上流社會先準生仔
個邏輯完全係1999
生育係人權啊你老味
唔好屠殺曬所有你眼中既窮撚gay佬殘廢

你係咪認錯人

#228
OK 當我認錯人
咁你認為基佬唔結得婚
咁不育人士呢?

打乜撚野稻草人阿pro choice傻西
依家係講緊未婚產子阿 打撚橫黎講
就算係基層 父母家庭和諧咪無問題囉
關有無錢咩事
有一千萬身家單親咪又係破碎家庭

BTW 殘廢睇邊種
首先有自理
其次有養育 照顧子女能力咪無問題
如果有遺傳病 基因缺乏嗰D
係阿你係有自由生 但我就唔會咁自私同殘忍要個仔女受同樣既苦

你個重點係要生到仔同少啲破碎家庭
不育人士同同性變都生唔到仔，相信你都反對啦
完全係跟據你個邏輯推斷

咁同一邏輯上你都同意同性戀係有自由結緍，只要唔好令到其他人受苦?

垃圾 唔洗講咁多 總之最自然 最正統既就係一男一女 去結婚
男男 女女 根本係道德倫亡 生殖器官已經証明左係鎖同匙既關係
你有冇見過兩個鎖/兩個匙 可以用係同一樣野道？

講咩春野大愛 愛就可以亂咁黎 咁如果可以同性戀 可以合法 咁唔爭在可以人獸戀 人昆戀啦

根本就係人類底線黎 講咩思想落後 傳統 根本垃圾
你亂倫 人地唔認同就等於係思想落後 遲下人獸又得 真係唔知咩世界

利申：我理得你咩時代 同性戀就係垃圾 之前成班人係fb轉彩色 真係嘔心

tl:dr
不肓無問題(t.天生)
trans同gay係有問題
講完

歐洲人口減少緊，非洲亞洲瘋狂增加，人口過剩係劣果邊姐

成日話人哋道德撚道德撚
有咩事就晶出嚟做擋箭牌

站在緍姻既立場上係自由同權利
你可以嫁俾部電腦TIM
但就係無左家庭個function咋嘛

咁係咪一定要生仔先俾結婚

muslim同黑人一家生4個
白人生1-2 even依家興唔生

同性戀都係賤渣 見一個鬧一個

不育可以唔係天生(例如結紥)
同性戀有唔少研究係天生多於後天因素
點完 ?

係唔係gay都有可能生性病架啦

同性戀同人獸交有咩關聯？
點解同性戀就等於亂咁黎？

婚姻係自由
同性婚姻最大問題唔係出係"婚姻"到 而係"同性"到
而未婚產子 個問題出係"未婚產子"到 而唔係性別
2樣野根本就唔同 7孔流血還7孔流血

反正越嚟越多國家同性婚姻合法化，不服憋著

道德撚出現了

又返轉到
天生不育人士(被動無得選擇)
唔想生仔/結紥人士(主動選擇)
都無家庭個FUNCTION?

lefties=同性戀係天生
righties=同性戀唔係天生
ideologies matter
呢個係最大既分歧

詳情可以睇下blaire white
或者jordan peterson

不論同性戀係後天定先天因素 都係冇得揀
正如不育一樣都可能係天生或者意外造成
唔同不育又唔結得婚咩

咁又唔好踩人 人禽之別 有尐人想做咪由佢囉 無搞到自己都咪浪費時間去煩人地尐事 又無錢收既又要比人小番轉頭 算吧啦 咩人獸亂倫 後果咪佢地負責番 唔洗嬲

1:都一樣唔係最自然既結合（男人+女人）既然唔係 咁同人獸有咩分別
2:都係果句 唔係自然天性既結合

用鎖同鎖匙黎比喻 就明 咁當然要同類
不服來辯 鎖同匙既關係

點解你咁中意2元對立?

我認為人人都有自由去選擇婚姻
但係無家庭功能既婚姻的而且確係會帶黎社會問題
所以一黎我唔支持立法禁止咩咩人結婚
而係要諗點樣解決個社會問題....

咁就係啊 同性戀大多唔長久

都係架 好似比強權蝦到上心口 唔通屌番佢轉頭咩 以為自己主角光環附身咩 又咪係只可以食左啖氣落肚

BTW同你講野真係好辛苦
非黑即白 咁簡單既野都要人解釋

YES 又係大勢 個個都係咁所以一定岩

如果你覺得生而為人, 唔係要選擇自己想要成為既人, 而係只能做一條匙或者一個鎖, 咁呢個係你自己既選擇同價值觀姐

我鐘意男定女關你撚事呀
利申男女都試過 同男仔一齊舒服好多
港女咁臭格 大把平板胸 不了
Gay既就唔會生仔生女？
On撚鳩啦係想生既就想生 就算一男一女結婚 唔想生/生唔到就係唔會生 同埋gay既想要細佬都可以搵個女仔代生
仲有E家咩年代呀 結婚一定要生細佬？我生唔生關其他人撚事呀？

何謂自然? 條 boundary 應該 set 係邊到?

如果你 justify 到人昆戀 / 人獸戀個 feasibility, 其實 ok 架喎
但現實上有冇可能做到先

異性戀離婚率都高㗎

你睇返你#228
而家嚟中立

反而偷食出軌依尐唔尊重自己又唔尊重伴侶既濕9野 仲常遇到 相比係同性依個垃圾議題仲應該關注下(起碼關大眾事) 同性戀者根本唔洗人比認同接受 佢地以經做左啦 唔通我地講支持反對佢地就唔繼續咩 根本就唔理架啦 扮咩啫

少年 你真係太正啦 仲可以諗我要做依樣個樣 岩既 人無夢想同垃圾無分別 但係現實太殘酷 時間死亡先係最大既敵人 你要擺脫先天既野(缺憾與否)都要比勁多時間心機落去 忠於自己係好事黎既

你咁講 查實同一個有殺人放火理想既人一樣 想做就做 唔理解完全係 唔合乎依個世界既邏輯
雖然用殺人放火黎比喻 係極端左 但係好合理
接近d既 就用吸毒黎形容 係可以選擇 但會係一件正確既事？
只不過佢地講到大愛黎形容 去包裝好依樣 同吸毒無異既垃圾行為 另大家又覺好似好合理

再講 殺人放火 可能係傷及一部分既人 但所謂同性戀 風氣再大 影響係全人類

用正常物種黎推斷 根本係絕種既行為 好彩既係人類特別 先另依樣野可以繼續

佢地覺得無害呀嘛 算啦 點會做到成大眾呀 都唔得既 每個同性戀既人都係一男一女生出黎 始終都去唔到大多數

人類絕種又關你撚事咩 到時你都死撚左啦
何不放眼現在同鐘意既人一齊渡過人生

唔通覺得同性戀核突個班異性戀都會俾同性戀傳染咩
身邊有人係同性戀=自己會變同性戀？

至少同性依樣野 我當係近依10幾年既事 暫時仲未見到有3-40歲既同性伴侶出街 再老更加唔洗諗 可能我見識小掛 定連佢地都冇自信行出黎

如果2個gay佬好有錢唔洗申請公屋呢?
樓主論證唔成立喎

你見識少

係啊 但我唔想有生之年 見到係街 男同男 女同女 完全影響依個世界既美感

咁你真係要讀多啲書

點解會用殺人放火黎類比架

同埋紅字個到，同性戀唔係 virus 唔會傳染架巴打

唔係 係關於風化及認同既問題 姐係吸毒咁

原來書本有教同性問題 有冇link?

咁你成世都唔好去外國啦 外國咁多gay couples 影響你眼中嘅美感

根本就話同性好亂倫好 依尐小眾唔比人挖出黎 自己講出黎 根本無大眾想理 自己行出黎想人認同 根本就唔係想人理解個種接受(都無可能所有人接受) 逼人認同 唔係就話人反同恐同死老餅傳統思想垃圾 仲出黎咒人死 問下心個句 你真係想得到人地接受 定想吸引注意力呀 明明事實係唔理人地意見 出左櫃先講 扮咩呀 負評既 明既

1:都係回返 上面 過選擇想成為咩人 咁有人都當選擇成為殺人放火既人 雖然我都講係極端例子 但唔合理就係唔合理

2:意思係如果風氣變大 更多人認為係岩 去踏出依一步 細既唔識 唔明 咁多多小小都有影響 而家連登小學雞就係好例子

你係咪無讀過大學，買本introduction to sociology / 講sexuality topic的書都有啦

我唔覺得一個平權的社會，男男/女女couple拖手會破壞美感。無知歧視的目光就會破壞美感囉。你都係食蕉吧啦

其實理性d講 多就等於合理合法 雖然依個世界係咁
咁中國夠多人支持 咁就等於岩？
利申：例子姐 冇意扯開話題

其實hehe sheshe 拍拖都唔一定會係街拖手或者錫
樣衰肥西肥佬出街先係影響市容

吸毒係對一個人身體有直接傷害 社會好多人都od死
但同性戀又何來有傷害？同性戀就會帶黎絕種問題？
首先呢個世界唔會係統同性或異性戀
其次係不育嘅人都生唔到小朋友
不育同性向一樣 都係冇得改變
唔通兩者都一樣有傷風化？

你話依家社會係平權啦? 真心? 破壞美感係個尐無人理既議題係都要引人注意 仲咒人死黎表達自己慾望有幾咁強烈既行為囉

因為同性戀唔生仔所以唔應該有同等既權利？
咁單身、不育、停左經既呀婆、唔打算生仔既夫婦係咪都唔應該享有同等權利同福利呀
講野無d邏輯唔好咁低質啦好嗎

唔好咁講 鮮花都要綠葉既襯托先更加靚架嘛

無意帶出 多=啱
而係因為你認為同性戀影響觀感 先建議你唔好去外國
當然多唔代表啱 等於世界上仲有好多唔接受同性戀嘅國家 但都唔代表佢地啱

咁同性戀又傷害到咩人? 而家有無決定性既research去證明, 一個社會通過左同性婚姻會令大量天生係異性戀既人變成同性戀, 從而導致人類絕種呢個咁誇張既推斷?

吸毒影響到自己 但果個人選擇想成為依種人 同同性戀想成為依種人 本質上冇分別

而絕種問題 其實我係引用黎講 大自然最基本既法則
照推斷如果係某一物種 係有機會步向絕種 都講左因爲人類特別 所以先另依樣唔自然既事繼續發生

美感呢啲野好主觀姐 唔通全世界嘅人都要合你眼緣先有生存權咩

宜家的社會唔係平權。因為同性戀係小數，所以佢地無左好多基本權利。Put your feet into their shoes，因為你愛的人係同性，所以你唔能夠同佢結婚，意味住：

1. 他不能以配偶身分和你一起去移民生活
2. 當你的伴侶病重時，你不能為他做醫療決定
3. 他死後你連他的骨灰都無資格攞

因為少人講所以唔重要？所以佢地係attention seeking， holy fuck.... 你真係self centre 到爆

好多人係先天gay 係大自然控制物種平衡既一種方法 同性戀行為係超過千五種生物上都有record

你鍾意多女人一夫多妻唔緊要 但都要有女人鍾意你先得架
你想一夫多妻咪去啲准許既國家結婚 如果啲女都願意冇人阻止你 但你窮撚柒冇錢去就唔好賴個社會
唔好問點解呢度冇個度有 人地規矩係咁就咁
只係同你問點解星加坡唔食得香口膠一樣 唔得咪唔得囉柒頭

又係過左又極端左既 好似少數群體(毒撚呀 新移民呀)咁好好適應生活咁咪好囉 係都要走出黎 咒人死 吸仇恨 仲唔夠高呀仇恨值?

其實同性戀唔係一個選擇黎 佢地冇得揀
有得揀嘅 有邊個會想揀一個連結婚都要爭取嘅身份
大自然中都有同性戀 咁佢地又係自然定唔自然？

因為人類係特別 另依樣野繼續發生 如果係世界某一物種發生 係好有機會步向絕種

雖然冇話傷唔傷到其他人 但基本既倫理道德 就係唔岩 亦因爲咁 佢地先要爭取 如果本身係合情合法 洗去爭取？

由高登時代帶起
係咪都話hehe sheshe
開口埋口都講gay
講到gay好似好過癮 好好玩咁

倫理道德 邊個定？
以前天主話唔可以食海鮮 咁點解而家冇人理？食海鮮又道唔道德？
如果要講點解要爭取 點解以前女人要爭取先可以讀書？
而家 以香港為例 所有人都有十二年免費教育 係好平常既事
咁又係唔係合情合法？

有案例 但都被自然淘汰 有冇得揀依樣野 又係另一個討論點 姐係冇錢冇工作 冇得揀就要打劫？

咁爭取公民提民都合情合法 我地點解要爭取得咁辛苦？

性別平等都係爭取返黎架，咁你覺得以前女人無權投票係咪好合理呀？

一個弱智po吊撚晒啲弱智仔出黎 啱晒 block撚晒啲柒頭

拿 我唔係搬龍門 但係讀書本身就係人類活動 甚至控制女性/黑人種 冇男性/白人既權利 都係人類活動

但最自然一男一女結合 係天性應有 唔同既

乜原來同性戀係因為高登，先喺香港興起?
香港同性戀非刑事化1991年
高登呢?

呢個世界一係就鍾意男 一係就鍾意女
同你嘅例子唔同 工作同打劫之間有好多選擇 好多空隙
性向唔同 有幾多選擇姐

原來連登咁多人支持同性戀
唔岩咀就想扑柒人

咁姐係可以結婚啦屌

一句講曬
決定唔生既夫婦 同 同性戀既伴侶有咩分別
有咩合理既原因阻止同性戀者享有異性戀同等權利不妨講出黎

咁或者你岩既 有d人真係冇可奈何先搞基 但一定唔係一個正常人類既行為 你唔認同？

我都估唔到原來廿一世紀仲有思想咁保守的人⋯
其實人地相愛、結唔結婚關你地咩事啫⋯唔通毒撚溝唔到女，日日在屋企打飛機，不利人類繁殖，你地又屌9人咩？

唔認同 大家對正常人類嘅介定唔同
又或者咁講 根本就冇一個真正嘅定義

香港唔會接受男性嘅同性婚姻，
因為香港係唔俾肛交。

[black]完[/black]

人既function係佢眼中就係用性器官來生殖
愛人同被愛呢d都唔包含
你不如切左個腦淨係留翻碌鳩來成為鑰匙啦

移民依家野 香港唔可用配偶身分啫(我諗都有機會得 唔洗幾耐) 去尐有同性婚姻既地方 OK 錢之嘛(窮撚就咪諗移民啦 係唔公平架啦 窮都係原罪)
醫療決定 有錯請講 應該可以用法律文件比權人 唔洗一定伴侶既(好似
死左骨灰 真係好撚想攞 叫另外個個寫遺囑?(錢都可以分比無血緣關係既機構 都應該得掛) 唔得請指教
係唔公平架啦 毒撚 新移民 少數族裔 依尐小眾都比大眾排架啦 唔係話多人做就岩 但係你可以點啫 強權打落黎 無能力還手既都係咁架啦
我真心諗唔明 佢地點解要出黎強調自己係異類 又咒人死 對事情有咩撚野幫助?
attention seeking就過火尐既 但做尐ON9野 得到反效果 真係變左話題製造者囉

已經討論緊同志婚姻問題

唔好再拉返低個討論點，去同班反對同性戀行為嘅玩泥漿摔角

在香港，單是肛交行為並不犯法。根據目前法例，21歲以上男子進行肛交並不是刑事罪行。任何人進行肛交行為並不會受罰，除非他/她在不許可的情況下進行肛交，例如未經另一方同意進行肛交，或與一名未滿法定年齡的男性或女性肛交。

完

咁樣做對比
請問中文同邏輯學好未

咁咪姐係迫人冇討論空間 咁獨裁

可能搞搞下比呢 都無所謂架啦 犯法既野大把 一直係咁犯 以為大眾唔接受同性 佢地就停咩 唔會囉事實係

係㗎 冇真普選係唔公平㗎啦 做咩日日都要開po關心呢個議題
唔通又係話題製造者？
就係因為不公 先要爭取公平
異性戀有婚姻權利固然唔洗爭取
但假若同性戀唔爭取自己權利 邊個得閒幫佢地爭取？

你唔覺得人類既例子拎黎類比其他物種根本無意思?
其他物種會有同志平權運動嗎? 佢地只係根據佢地天性去同性/異性戀姐?
如果"其他物種真係大多數成員都變成同性戀", 的確係會絕種, 但你根本證明唔到呢件事事實上係會發生既, 包括係人類或現存物種上面, 所以你既演繹好似係唔成立既?

至於係倫理道德, 咁又係邊個定既呢? 係你嗎? 你話人類生存就必須係做一條匙或者一個鎖, 唔通就一定係真理? 我唔可以話"一個人同佢相愛既人一齊", 就係倫理道德?

學其他巴打話齋, 倫理道德唔係一個永恆不變既概念, 亦唔一定自己係異性戀, 就會反對同性婚姻, 如果唔係而家就唔會有接近30個國家承認或將會承認同性婚姻, 想問呢30個國家既人民, 都有一半人係同性戀嗎?

Why? I thought we were discussing all along the posts.

定係你只許人地提出支持你的觀點？

讀下書好嗎
大把動物有同性戀都無絕種問題

講咪講 實有岩聽又有唔岩聽架啦 唔岩聽佢地咪唔聽之嘛 怕會比人做咩咩 不過對住強權就真係吃屎算啦 有佢講無人講

愛還愛 有冇越過條界線 係一個問題
唔關扑唔扑野事 如果係咁 點解人要設計/進化/一開始 就需要一男一女依樣野？ 點解唔可以男男都可以生育？

冇 睇到你話關你撚事咩 咁你講到咁 仲點討論

死基佬！思想唔正常仲學人講權益

那公唔公平就唔洗嘈 反正決定權係政府到
係架小眾想係大眾到攞權利係人之常情 就係難囉
反而爭取還爭取 咒人還咒人 想一邊咒對家 一邊叫對家放水 想點?

有機會 冇問題只不過係比率 即係你話如果剩底世上兩對熊貓 冇人類既協助 其中有同性戀 咁仲唔絕種？
當然係例子 如果比例上升 唔會絕種？

你咁講班左膠會話你歧視架

無上面個條友講'其實人地相愛、結唔結婚關你地咩事啫' 真幾把炮既
都係架 傾下一地兩檢番而仲好睇落

希望你下一代係gay啦

如果人類既生存意義一定要based on生育
咁好多人都要死
而且 人類唔需要進化
日搞夜搞 日生夜生就得啦？
人類進化到有思想 有創作 有深度
係因為我地唔再只跟從天性去活
你所謂既自然天性來講
人類應該只有性慾
唔應該有其他思想
咁點解你會思考？
因為你已經唔會日日都精蟲上腦
同理我地進化來唔係為生仔

邊條法例唔俾?

5076:有你講冇人講

海洋公園個兩隻夠一男一女啦
有無生啊
你用最後一對做例子
證明你已經無野講到要用extreme case

同性戀係病，
有需要討論咁內

佢地討論人生的意義仲係停留在生物邏輯層，
你同佢講文化層；甚至道德層、講真善美，佢唔明架啦
層次分別問題

本身已經瀕臨絕種

由班基佬玩屎忽啦，佢搞得基啫係代表大自然要淘汰佢地

咁你也唔得啦 你講到人類 啫係講到大眾既話 大眾就係異性戀 男人鹹濕 女人就..(可能係貪錢 男人都貪既 女人都可以鹹既 ) 生仔係為左對抗死亡(唔係既話唔生都無話少左勞動力) 進唔進化就見人見智啦(有人話退化添 )

你一定要講性 因為兩性關係同性關係都係關性事(除左你神交啦

No 如果你要推向精蟲上腦 就知你想拉我依個point去死角

我講既係基於繁殖下一代 唔係生存意義 而係自然規則 若果可以 點解依個世界唔設計成兩者都可以生育？點解要一男一女？
生存意義 唔代表 自然定律

你所講既有創意 有思維 係岩
但係咪代表發展既野 都係岩？都係合理？
當然人 你想佢合法 咪合法 但合法 同合理 係唔同 要分清楚

唔跟天性去生活 其實正正係人類既特點 但都係果句都有岩有錯

算啦 硬係有尐人極端化處理事情

病唔病 比專業既人去講啦 我地傾無咁專業既方面

算啦CHING 講設計又會有人話係演化 依尐未定既點 好難用

大眾=異性戀？？？
而家係
但係以前唔係
自己google下古希臘同性戀
同埋
見到紅字個句
我開始覺得屌你都on9
你慢慢繼續歧視
反正就算世界要改變
都唔輪到你呢種人話事
你留翻係連登圍爐取暖
開個echo chamber啦

你會唔會講得太好

你都話唔跟天性去生活係有啱有錯
咁how come 同性戀會係錯
只不過係無跟天性一定要生育
你無prove到呢樣

拿 生唔生係有選擇 同性就一定生唔到
咁我唔用extreme case 就當係一大群物種 如果有同性風氣既情況下 雖然唔會感染 如果當中有40%選擇做同性 出生機率係咪會下降？如果一直存在 每下一代都有一定%同性戀 個數係會不繼跌 咁咪導致絕種

上面所講既大自然都有同性戀但冇絕種 係因為依個行為被淘汰 / 非常小數

其實好簡單
同性戀同異性戀一樣 都係冇得改變嘅事實
更加唔需要講會傳染
問心個句 覺得同性戀核突個班人真係會變成同性戀？
假設同性戀影響下一代係一個最大考慮點
唔通不育個啲又唔準結婚？選擇唔養育下一代個啲又唔準結婚？
更何況人嘅一生唔止為左生仔
係嘅話我地讀書黎做乜 一發完育就生仔啦
道德呢條線根本就冇一個界定
以前嘅道德觀念都覺得奴隸制度係應該存在嘅 今日仲適用嗎？
大自然中嘅動物都有同性戀 佢地又係咪違反自然？
同性戀同殺人放火唔同 係有得揀同冇得揀嘅分別
加上戀愛本身係兩個人嘅事 唔到其他人控制同決定
至於觀感問題 都係主觀諗法 假若有人覺得異性戀影響觀感 唔通異性戀又唔應該存在？
有得揀 冇人想要一個連結婚都要爭取嘅身份
但呢啲係自然所定 唔到人決定
所以其實同性戀婚姻同異性戀婚姻無大分別
你有得揀自己嘅性取向咩
同婚都只係係一個冇得揀嘅性取向底下爭取權利
希望大家睇完之後會明多啲啦

人身攻擊會令你講野好尐? 你睇下古希臘幾時無左? 真係大眾? 一個地方就話大眾OMG 勁呀
我都知強姦係印度OK多呀 唔尊重女性呀仲多 但唔代表係大眾
我要話事上連登拓咩 傻的嗎

不育都一定生唔到 如果同性戀會導致絕種 咁不育⋯⋯

你同熊貓講風氣？？？
你連說服佢食左個窩窩頭都做唔到
動物之間有風氣？

有岩有錯 係指其他事例 都會有岩有錯 依樣將會係錯既選擇

錯既原因 我講左 自然定律 任何野都有界線
但錯就錯在 人類會有其他彌補依樣錯
試管嬰兒

係耶撚出現之前
無人覺得同性戀有道德問題
笑鳩你無本事話事
基本論證都做唔好
你居然可以自嘲
佩服佩服

咁所以界線係乜
都係無答

樓主好明顯小學雞
而家唔係唔俾你發表反對同性戀 但啲理據有力啲呀大佬
完全無point 又邏輯錯誤
走把啦 等啲有識之士出嚟討論得唔得

喂 你上面講冇生 又講不育
我唔知你有冇睇到上面 都有講人類係獨特 會有彌補既處理（試管嬰兒）所以我都有講 錯就錯在人類係獨特

如果係某一物種 有一定既%去做同性戀 明顯係會每一代數量下降 會導致絕種

push一下先

Sorry 界線就係 自然定律 一男一女 一定要兩者先可以生育 誇過既都係不倫既結合
可能你想講唔跟天性 所以我都有講 人類既獨特 造就左依種錯既選擇 另依樣野繼續發生

但人類嘅獨特咪彌補到大家口中嘅絕種

你可以穿越時空? 你已經唔受世界價值觀影響啦?
有無道德問題 唔洗同我嘈 反正唔係你同我可以話事(你又可以話咩事呢)
你依尐論證 有論點 無論據 無例子 真係又勁既 串串供咁唔會令你更加有說服力 當然網上面同你慢慢吹 你講粗口又好 人身攻擊又好 牙刷蘇咁款都無咩既
係現實咁樣 有人會同你傾依尐嚴肅野就奇啦 打牙架都OK既

但係同婚姻法例有衝突，因為16歲就可以結婚，咁結咗婚係咪就唔使等到21歲就可以肛交？

完

其實世界價值觀一直都變緊 由以前嘅奴隸制度改變到今日 而改變係因為我地嘅思想有唔同 所以唔可以話唔受世界價值觀影響

咁確實係要等同婚通過後再作商討決定 係咪要修改呢條法律 但仲有一段距離

人類本身個身體都唔係可以比你探索天空海洋以至於太空嫁 所以以上全部唔洗做啦 係唔係
無論係演化定係設計，“人類身體本身長得如何”都不應用來界定道德上人類行為對錯

岩呀 就係宗教出現帶黎既影響極大 可以話自己唔信個一套 但根本生活早就融合左尐歷史 文化 宗教野 好似放個假都係關宗教事
上面個條友話耶撚出黎先話同性戀唔好 中國幾時先有耶教 所以反同性戀呀 人獸呀 隨隨便便就講個事件出黎 做物勁

人嘅天性就係繁殖下一代，所以我唔信有人天生係同性戀

Sorry 巴 冇留意到
1:的確 我都講左 人類既獨特 作出彌補既處理 導致依樣錯既選擇 可以繼續發生落去 即使佢地存在唔生育 都冇問題

但以一群物種黎計 當每一代有一定%做同性戀 每一代數量係會下降 當然講唔到太多變數 而不斷下降 亦即會絕種
你話大自然都存在同性戀 係 係存在 但最終都係被淘汰
而錯就錯在 人類係獨特

倫理道德 我亦講左 如果係可以 點解一開始要發展成一男一女 先可以發展下一代？如果容許大愛 點解唔設計成男同男都可以？ 依個就係最基本 最有力既証據
之後既界定 完全係人類自己去擺 你當然可以咁擺
但都係果句 合乎常理？

而最後 就好似另一個巴打講 唔跟天性生存 我都講左當中係有岩 有錯 而認同係唔代表佢係同性戀 但認同依個錯既事 就代表佢本身係岩？

即係所有人認同吸毒係自己選擇自己既人生 所以就係岩？

又岩喎 人類果然好獨特

屌鳩你地成班都冇睇Topic九唔撚答八，樓主係話同性婚姻冇資格同異性婚姻有相同權利
即係你地班死Gay佬結幾多次婚搞幾多次屎忽都唔撚關我事，你可以話自己係老公老婆
但係你地咪諗住可以有異性婚姻有嘅權利呀

第一個試嬰兒1978年(你口中嘅彌補處理)
希臘時代同秦國時代超過二千年前都有大量同性戀記錄
我想請問，人類絕種未?點解人口仲越嚟越多
你講一大堆自己諗出嚟理論
完全經唔起現實數據考驗
再講白啲
之前我話唔好再同佢哋玩泥漿摔角，就係話你

認同,接受 同 是非黑白 無直接關係
可能係被逼無奈, 又可以係自願
好似接唔接受中共統治咁

係 如果人本身可以上天下海 咁從頭開始 已經超越物種既存在
就當第時可以打破長生不老 都係上而巴打講既 唔跟天性去生存

但我講既係 有岩有錯 當然咩係岩咩係錯 問題就在於 我地見到鳥可以飛 我地製造飛機 見到魚可以係水底 我地製造潛水艇 另我地可以探索世界
當中係以獲取大自然既（能力） 唔知算唔算咁形容

但同性戀 只不過係大自然中步向絕種既活動
只不過人類既彌補 去處理左依樣錯既選擇 變得好似合理化

https:[url]//

高等法院早在2005年裁定，《刑事罪行條例》中有21歲以下男性同性肛交屬違法的條文，是違憲和無效。

完

啊先生 如果你要睇數據 你要唔要睇當時全球人口幾多再計？ 大量 個%有幾大？你要計到足 請你搵哂所有資料

我假設既某一物種 係當中既40% 當然係假設 令你可以推斷我講既野 如果你唔接受假設 咁就算了

'希臘時代同秦國時代超過二千年前都有大量同性戀記錄'
依2個文化圈 文化語言 都好似無左好撚多
真係好大量? 會唔會因為同性戀影響左文化既傳承?
'我想請問，人類絕種未?點解人口仲越嚟越多'
咁又唔會話個2個文化圈爆左人類就爆掛?應該唔止依2個文圈存在掛?
學野先

一向有同性戀
人類無絕種
即係人類同性戀所佔嘅比例，無你所講嘅導致人類絕種嘅所謂假設發生
咁嘅邏輯都唔明?
所以咪話你係泥漿摔角

算啦CHING 又無可能搵哂既 搵到既又唔知岩唔岩(你知歷史既野 )
我諗4成比多左好多啦 同性戀 亂倫 人獸交 點估都唔會有咩人做問卷調查呀(幻想唔到) 喂先生你係唔係同性戀呀 你有無搞你呀媽? 應該都係小眾掛
有無歷史大神教路

我都諗唔會係去到大眾層面 始終 我都唔知點講

咁係因為小數 我講既獨特 係講緊而家變大數 都冇影響 究竟你有冇睇我講咩

你有乜嘢數據顯同性戀人數比例變大?自己諗?

打小左字 即使而家變大數 都冇影響 打小左姐 唔會咁難明掛

no offense
佢地反同性戀唔多唔少都關你呢種sjw 事
企到高高在上咁屌人思想保守

完全同意
D GAY老都生唔到仔
真係相愛結乜春?
最ON9係有人話人地自由影響唔到你
影響唔到?
我都幾肯定合法化左之後
有一班本黎唔係GAY GE人都會覺得呢件事好合理然後變GAY
突別係下一代GE小朋友
咩要得到人地GE認同
認同你就係認同你.唔認同你合法左之後就可以大條道理告唔認同你D人歧視?
痴線.但我唔可以告你班GAY老歧視我地D異性戀人?
咁就係公平?

公屋個point 講到尾樓主咪又喺自私撚
廁所個point 驚死d基佬會追住你條屌黎含

醒下啦 無人想望你碌納米屌

男女分開嘅原因，係因為有吸引力，容易引人犯罪，如果基佬係鍾意男人，咁樣佢入男廁，即係等同於男人入女廁，會有種被侵犯嘅感覺。

完

香港既問題就係因為太多大陸人，唔係因為同性戀。

你同耶撚套concept有咩分別？

問題係你有冇實際辦法將基佬同直男 differentiate? 呢樣嘢好難解決架喎

其實我唔明點解同性戀唔係病又唔係性僻好？

理論上男人有條撚其實係鍾意插咩都可以,你鐘意可以屌咀屌波屌腳屌屎眼屌埋電製都得,只要你對果樣身體部位/物品有性慾,呢d行為同埋其他刺激性慾既行為（E.g sm)會比人叫做性僻好。

不過本質上條撚既功能就係比你繁殖後代,係用黎屌閪,性慾只係身體激素驅使你去進行性行為完成繁殖。而一個男同性戀者會對同性產生性慾,之後將佢條撚放入第二個男人排便既地方射精,點解又唔算係一種性僻好？有人話唔係性僻係因為同性戀者性取向係同性戀,咁點解呢種性取向唔係一種病？

理論上繁殖係動物本能,而同性戀係不能繁殖後代,其實係唔係有違正常？點解又唔係病？

咁gay婆呢

咁毒撚直頭冇資格生存啦

樓主快啲死呀唔該

其實唔使分開，直接打壓。
宣傳，係學校教導，話比大家聽咁樣係唔啱嘅。
宗教，用宗教控制思想。
醫療，擺佢哋入青山。
政策，禁止同性戀，唔通過婚姻法。

總之基佬就抵死

死gay佬 今日比你爭取一樣
他日又會爭取第樣 不停要求有特權
咁鍾意濫交玩屎忽同傳aids
越嚟越搞亂正常社會
垃圾政治正確
有晒真實數據證明你地專門傳播愛滋
偷偷負皮囉 垃圾 睇下你邊日奶野

五毛哲學撚開埋晒啲稻草人討論

死去學術台啦

我天生就係歧視gay佬又得唔得

facts dont care about your feelings
你訓撚醒未
描述事實就唔中立 縮返入去你個echo chamber啦

因為班死基佬唔想俾人覺得佢有病，所以先搞咁多野出嚟，令到佢哋由有問題變成合理化，都要多得班大愛撚推波助瀾嘅

潮流興LGBT唔係事實?
人口老化 勞動人口不足又唔係事實
所以要輸入外勞 muslim同黑人mass migration又唔係事實
左膠講平等大愛又唔係事實

你呢啲peanut brain好心柒少陣當幫忙啦
typical leftard ,你唔岩聽=唔中立
=hate speech =bigotry
咁撚低質影撚衰哂所有libs

今次又黎屈人毒撚
岩啦你地 你班同運友屌多d就岩 愈黎愈多人企係你地既反面

你班同性戀心理變態，快撚啲睇醫生

照你所講如果條撚唔係用嚟繁殖
咁唔通我鍾意條女幫我含撚我就係有病啊

佢哋做晒道德撚
平時就人地道德撚
今次就道德撚上身

TB只係打扮男仔啲，但係都會同男仔拍拖，唔該唔識嘢嗰啲唔好一碌鳩

性別認知障礙都算病嘅話，其實同性戀都係尋找伴侶上嘅性別認知障礙

反而比較中性打扮嘅TB好女仔，俾班連登仔拉埋嚟同同性戀講真係扭曲

作為男人只應該反丅B丶偽基丶雙性向

等你去信APA
諗埋點醫先

佢係真心膠

召喚9錢1心

可以領養

群龍共舞就五毛啦，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛JR係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

唔洗理樓主啦 佢都無朋友先講埋晒d咁脫軌既野 你識得多人就會識到hehe 識到hehe就知道佢地都幾好人唔會仇佢地 係d可憐人無朋友先想踩低人地拎優越感

響香港，生愛滋，社會上不論政府定福利機構要補貼你買藥，食撚足一世，現在仲要食到長命百歲都得

愛滋一向係人類共同敵人，班gay既，係咁傳播呢個病，唔單止拖累緊全人類，仲成為社會負擔

唔撚好話自己生愛滋係受害者，你老味，數據話哂你地聽，明知會奶野都要攪，明知唔戴套好易中都要貪舒服唔戴，可以定期驗血，可以唔濫交，可以安全性行為偏偏唔做，咁樣奶野法，我唔覺得可以以受害者自居，政府唔理你又唔得，買埋你怕，班gay既仲要話自己被歧視，日日要特權，本質係點，明眼人都知啦，科學?進步?開明?屌你老味你做到呢d就唔駛咁q多愛滋gay佬啦，科學叫你屌屎忽戴套，進步叫你安全性行為，文明叫你唔好撚濫交啊，你地有撚守過呢d原則咩，批錢俾你買雞尾酒就真係科學文明進步喇，你老味唔好話你個人唔濫交所以得啊，你老味現在講緊成個族群既問題

現今同性戀唔會再被視為係病
點解你仲會有呢種觀念? 你身邊有無同性戀既朋友?
如果無 只能夠話你唔會理解呢樣野係乜
你講SM/制服果啲就係叫性僻好 但同性戀並唔係性僻好 係性取向
佢地會對同性有感覺 會有愛情 等於你對女仔有興趣 有愛既感覺一樣
只不過你既對象性別係異性, 唔會係同性, 但大家對另一半既愛都係同等
咁唔通你既性取向係異性就唔係病而同性戀就係病? 根本講唔通
當然大家都明白男女交配先會生育到下一代
但現代人要生育考慮既野有好多
已經唔會再用野性本能去繁殖, 因為人口已經70幾億人
你會唔會同條女唔戴套係咁扑 咁你咪可以係咁繁殖? 唔會呀嘛係咪?
咁你有生育能力而唔去生係咪有病呀?
同性戀者都有生育能力, 本身都係一個正常既男同女,
只係性取向唔同, 同你有咩分別?

原來又係一個死gay佬

好少見到有post正負皮去到五百幾仲係咁均勢

依個真

佢地既共通點都係身邊無乜同性戀朋友 先會咁難去理解

我點都會有嫁啦，慢慢葡萄啦
你不如煩下你第時點上車好過啦

只係性取向事? 好 咁人獸 戀童 亂倫 都係對住特定對象有愛情既感覺啫 你受唔受先? 受就ok呀 唔受就講咩關性取向

本身香港性教育都好唔夠
仲要對同性戀咁避忌 唔敢提
搞到意識差 我覺得係教育問題大啲
直既咪又係成日叫雞 但大多都會戴套 怕性病之餘 怕有bb 有手尾跟
但有啲人個品格差 濫交 又唔驗愛滋 有啲知奶左野但隱瞞照中出
好明顯係人品問題 有啲又意識差或比人哄諗住無事咪唔戴咪奶野
你老味扯落咩族群問題做乜鳩

你所謂既現今 唔會視同性戀係病 只不過係人類去定義某一樣野 並唔代表係岩 係合理 即係如果有一日人獸戀變得合法 就等於合理？

亦係講緊風氣問題 導致你口中所講既（點解仲會有依種觀念）另更多下一代覺得冇問題 更多人去做依樣不倫既關係

同埋更多既係 佢地冇得揀/冇人愛 而當有人互相對大家好 就以為咁樣係愛 但可能其實只不過係好朋友既關係

同埋有樣野係好搞笑 好多同性戀所謂既（同性）係男男/女女 但唔知點解 會有一方係會扮演成男性既一面/女性既一面 如果你係鐘意果個人 並唔係因為性別 咁點解要去鐘意一個似男人既女人/似女人既男人 依樣野好唔合邏輯
有樣野係性別身分認同 依樣野唔多講

而刻意去扮成異性 刻意去扮更man/更女人 去同同性相愛 咁對方只不過係唔介意你係女人既男人 所以先同你一齊

不過我冇否定真係有女女 男男既存在 但絕大部分我相信都係紅字

亦聽到好多講 係因為佢比男人更細心等等既說話 其實再推落去 只不過係佢想搵個對自己細心既人 一黎可能未搵到 二黎係佢冇心去磨合

如果真係所謂同性戀 點解女既一定係會同一個 打扮成男人既女人一齊？其中一個原因應該係 因為女既都只不過唔介意佢係女人既男人

因為
你點知隻獸鍾唔鍾意
兒童要受保護
諗清佢地分別
先黎鳩噏

岩呀 咁亂倫得啦掛 受無?

亂倫搞嗰個可以係小朋友喎

根本係道德倫理關係 佢陣拖左去隻獸鐘唔鐘意
但戀童用錯左 應該係用亂倫

問題係 若果佢地係真係相愛？都唔得？？？

大人得啦掛 成年人啦

我都諗緊打少幾句就會比人捉住人獸亂倫戀童去講
而家講同性戀同異性戀既愛情係同等 個定義係乜?
當中係唔包括近親血統,大人同細路,人類與非人類既動物
而你講果啲人獸亂倫戀童 本身係異性戀世界都係極具爭議或者明文禁止
同性戀者唔代表會有(人獸亂倫戀童)呢類喜好架 搞清楚未架???

唔好講戀童 因為可能未必果位童係鐘意 如果真係雙方都相愛 不論係獸定童 都唔得？？？ 咁所謂既同等 都係雙重標準

所以同性戀根本同其他冇分別 只不過你個傳統/道德界線拉係邊個位

上上上面講得啱
又話男同男 女同女
點知男嘅一人扮乸型做0 一人要扮man做1仔

女嘅一人中性打扮着西裝/紥胸/剷短髮扮男人溝正常女人 死TB 無撚用
你唔會見到TB溝TB 只會用言語唱衰男人
令正常女人轉gay 但TB又要刻意扮男人

打住同性戀名義去“異”性戀
好撚核突虛偽 有病就睇醫生啦

唔可以搞? 同性戀一樣極具爭議 權益唔講同性戀尐人就放棄? 你點解唔比人有選擇愛情既權利? 近親唔得? 你話生出黎既係會有缺陷 咁咪唔生囉 咁也比你歧視

唔係講野唔野性,我意思係點解男人有條撚,女人有塊閪？明明功能上就係用黎繁殖,條撚拎黎屌閪先係正常,你認唔認同先?
當然你可以選擇生唔生,但係生物上,性器官係用黎完成繁殖,係唔係？bio都書唔會教你口交/肛交/打飛機,呢d只係解決性慾既方法,。果你唔想生,只想解決性慾,本書都教埋你避孕。所以我認為一男一女性行為先係＂正常＂,同性戀就係有違正常,我個人睇法咁又有咩問題？

又點解唔支持/抗拒同性戀就叫恐同？我見到同性親密行為都一樣有生理反應（嘔心,反胃）,唔通我有錯？

又如果你視同性性取向係正常,係無問題,點解你又要一班視你為唔正常既人去支持你？

你又話係性取向,佢地有愛情,所以都唔係性僻,就好似正常男人鍾意女人,但我就係質疑性取向係同性點解唔係一種病？
之前外國有個男人話自己同一條海豚發生左愛情,條海豚都日日黎搵佢,之後佢仲屌埋條海豚。佢出埋書講呢段愛情,如果佢講既係事實,佢同條海豚雙方有愛情感覺,其實佢性取向係咪雌性海豚？你覺得係唔係性僻？係唔係病？除左合唔合法呢個因素外,你認唔認同佢呢段愛情？

話自己同性戀既已經少啦 真正既同性戀少之又少

巴打
佢地根本駁唔到 但佢地會話 你見識小 都有真正女女 男男

同埋只不過佢地係對自己性別身分唔認同

但根本講唔通所謂（同性）

好簡單，點解D人成日將同婚同親人婚、多人婚拎黎對比(先撇除人獸戀童黎講)，我認為主要目的係想知道支持同婚嘅人嘅理據係咩？
1. 如果只係相愛同唔傷害人，咁親人婚(例如唔會生到仔嘅兄弟婚、姊妹婚)、多人婚都可以符合。
2. 如果話親人婚、多人婚極具爭議，咁爭議個位係邊？純粹直覺覺得唔道德？如果係咁，好多反同婚嘅人都可以直覺覺得同性婚姻唔道德。

一妻多夫都幾合理，動物界同動物台都係

喂依家講緊平權咋
所有人理應享有平等既權利
無啦啦講到係特權 乜你覺得一個人可以結婚係特權
可能對於好似你咁既毒撚就係既

係尐自己唔係同性戀既講自己接受到呀 令人覺得佢地係新一代開放 但其實都未搞清同性戀真正既意思

樓主咁既理據都有5百幾正評真係好低質

我係想帶出異性戀&同性戀既分別其實唔大 唔同既係性取向
而性取向比起同你所講既人獸, 亂倫, 戀童 呢啲有相當大既唔同啦

都話亂倫 只係多左樣血緣既問題 你受啦好無 要爭取權益又比你話唔得 開放尐啦

岩呀 講係咁講 不過你又太理想主義啦 男女之間都未搞到平權啦 難到死

唔好將戀童同亂倫炒埋一碟ok？
如果亂論合法化，戀童都一樣係有問題
保護兒童係防止佢哋被人呃
亂論係怕啲人不負責任生畸胎

留意返，其實當講到婚姻制度，好多人都忽略左一點，就係你結唔結到婚，同你嘅性取向無關，政府只係在乎你同你伴侶嘅性別，所以同性戀者都可以結婚，只不過佢地無興趣進入而家香港訂立嘅婚制。

同埋講結婚，又要區分(1)純粹係男女之間嘅私人婚約，定係(2)政府承認嘅婚制，前者無法律禁止，所有人都可以點結婚都得，後者先規定係異性(其實仲要16歲以上，雙方要有consent，無人反對等規定)。

岩呀 亂倫唔比生咪得囉 佢地又唔受

基本法，又或者其它國家既憲法邊條有提過「婚姻權」呢樣野？

同埋婚姻咁社會性，又會拎到福利同法律保護既野點可能不受規管啊

每個人享有平等既「婚姻權」，咁係咪你同你家姐老母你個女都可以結婚啊

龍門任擺
中意相同性別係自由 中意自己家人就唔係自由 係亂倫
天生同性就得 天生戀童又唔得
本來世界唔支持LGBT 今日就可以推翻講平權 但係其他取向就係精神病 無人權

哦 學到野 咁啫係依家同性戀只係想要法律認同下既福利權益 怪唔知得咒人死啦

男同比男女更加易有性病喎

依個真 希望同性戀個班人同支持同性戀個班人真係想為小眾爭取權益 而唔係只為自己利益出發 世界變革靠大家啦

你所講既大分別 只在於對方係咩 即係可以話 你而家打破唔到物種界限 剩係打破左性別界限 咁若果將來可以人獸戀 人童戀 咁你係咪都會認同？定都唔同意？

如果同意 點解而家唔得？因為風氣問題？如果唔同意 咁你應該理解點解我地而家唔同意

其實你答我啦 如果真係互相相愛 人獸/人童/人昆戀 得唔得 如果你話假設性問題唔答 你已經輸左

參考第2頁#45數據
死Gay佬 男同最有問題

雖然基本法無寫婚姻權，但香港有人權法案條例，其重要性僅次於基本法，而香港人權法有好多都係建基於公民權利和政治權利國際公約(ICCPR)，當中有講明一男一女婚姻係人權。

參考香港人權法案第19條 ()同ICCPR第23條()

唔洗講輸唔輸既蕉清 都係想大家有共識啫 希望接受到啦 不過只係為左自己利益而屌9人既就真係太過火囉 爭咪爭囉 洗咒人死咩

it's either all okay, or none of it's okay
要平就一兜過平
因為*pro choice" 講自由權利

要反就全部一次過反

其實我唔係真係想通過親人婚，只係想透過思考其他婚姻類型，反思返婚姻其實係一回點嘅事，制度制定嘅準則係咩，我只係想講，只係基於傷害同相愛原則，至少多人婚姻同唔涉及生育嘅親人婚姻都應該要通過。

佢地仲未答 同性戀 但要扮異性依個問題

不過諗諗下 原來之前果套變性電影 係講緊性別身分認同 並唔係講同性戀
之前見到班垃圾係道打哂飛機 真係嘔心

點解LGBT自己爭取權利既同時又要唾罵pedo?
係咪gay就有特權 其他就無?
如果leftard係支持pro choice,點解唔支持埋其他?

愛情依家野 清講得係幾客觀事實既 但係唔好講多人婚派帽 2個人都派到死啦依家社會
影響點都有架啦 好壞之分啫 愛情更唔係話對人好就受 差就唔受(唔係點解咁多人作賤自己愛個對自己好差既人)
近親就唔好比生仔 怕k型

巴打 你又做咩

我地意見真係無咩重量 都係政府話事 清講得岩呀 要用一套準則就要守到底 唔可以搬黎搬去

點解要扮異性? gender dysphoria dsm 5

你都on9幾時有唔比搞?我唔比人搞咁勁?
你鐘意既咪同隻杯 同張床搞都得 關我鬼事咩?
只係異性戀&同性戀分歧唔係你想像中咁大
呢兩個性取向 都有人會衍生出d人所講既亂倫/戀童/人獸/戀物傾向等等

咁其實，係咪只要將 '結婚後有既福利', 轉移至 '有下一代 (生好，領養好)' 先可以擁有，問題就解決啦?

死gay佬
垃圾TB

人身攻擊幫你講野勁尐? 咁咪好囉 分歧唔大係好事黎既 希望支持同性戀既支持其他小眾 唔好只係為自己利益發聲就算

bigot 恐同 hate speech
唔支持lgbt=反人權 無資格係到講野

咁複雜既議題邊有咁簡單既答案呀

當然 同性戀 根本唔洗 但大部分既 都係會
咁你地會唔會覺得佢地利用左你地同性既定義去做同性戀

由細搞到大都可以變左成年人喎

咁點解要結婚，因為證明兩個人既愛情？

世俗既政府有咩權利去干預兩個人之間既愛情？

兩個人之間既愛情點解要得到政府既認同？

自由主義者不可能支持呢樣野

咁咪法定年齡囉 唔夠? 定21歲囉

佢地要福利呀嘛 咩以配偶身份移民 咩幫伴侶做醫療決定呀 咩攞骨灰呀 都係上面有人講我聽既1

根本就係自己道德倫亡 搞gay 但又唔想 承擔冇婚後福利依樣野 就走去呱呱嘈

樓上咪講緊將婚姻既福利轉移去生仔先有得拎，你答咩嘴

咪希望佢地成功囉 起碼啫係政府放多尐權 不過睇下大陸 上個網都咩既 唉

講得岩呀，你班gay佬就死埋一邊啦

男+女扑野係有得生仔係常識啦
人有性慾要解決都係常理, 只係你唔理解點解同性之間會產生愛情
講緊既係兩個同性既成年人類, 我無興趣同你拗咩人獸,亂倫,戀童定戀物係唔係愛情, 但我認知既係異性戀&同性戀既愛係一樣, 係正常
我身邊都有同性戀既朋友 所以好明白佢地既感受 係鐘意同性既人, 唔係海豚囉

sor囉 唔比搭嘴 可以轉 但尐人又會話咩生仔先有? 唔生仔個尐異性戀家庭咪又有福利

咁你咪又搞歧視 歧視人獸呀 亂倫呀 根本一樣 你話正常 正唔正常咪又係政府講曬

哦 都係愛喎 點解相愛 有咁樣去分別？
根本雙重標準 你既思維只不過係打破唔到物種界限剩係打破左性別界限

你而家視人獸戀 同我地而家視同性戀既角度係一樣

如果探索到人獸都係互相相愛 都唔可以合法？

你覺得唔正常係因為道德倫亡 但所謂既同性戀 根本都一樣 如果係可以 點解人類既身體構造 唔係做成男男 女女都可以生育？因為天生已經整定 依條係界線黎

不知幾多禁室培育 都係犯法架 同性異性都有啦 算啦 你唔好避啦 避就唔洗討論啦

係香港仲諗上車，塞到你仆街啦死Gay佬
你諗下買邊隻保險第時生愛滋都有個保障好過啦

岩喎
而家咪講緊搞小朋友非法囉
冇人講佢合法喎
你自己偷換概念黎話亂倫都應該合法呀嘛
你避乜

都有研究話人對自己既親人係唔會產生「愛情」本身有抗性
你幾可見到身邊既人會同自己呀爸呀媽/兄弟姐妹結婚或相戀?
如果係結婚形式 一夫多妻定一夫一妻 呢啲就睇返果啲地方既人點睇囉
無話唔爭取得 但同婚又唔係爭取(親人婚/一夫多妻) 而係兩個同性既成年人合法結婚既權利同責任, 得到社會認同既正常關係, 同咩亂倫,人獸,戀童真係大欖都扯唔埋, 只係好多人誤以為合法同婚會進一步令到其他野都會開放埋, 但其實唔會

同性戀性交無法生育下一代
數據上男同玩屎忽大量傳播HIV/AIDS

兄妹 姊弟 父女等等亂倫會生畸胎

戀童(未發育)無法生下一代
發緊育嘅身體未成熟身軀小尚未能承受懷孕
心智未成熟 未足以養育下一代

人獸交 可能係愛滋起源(人猩性行為)
獸類生長於大自然 身體能扺抗多病菌
人連生野食起都會肚痾
人獸交會會將獸類病菌變種傳播給人類
造成災難 AIDS

大自然已經決定咗性上面嘅對錯
你咁叻咪向上帝/大自然投訴
科學 數據 等等事實唔係你啲變態佬偷偷負皮就反駁到

點解唔可以爭取?? 歡迎討論啦

你搞事? 亂倫可以係小朋友(戀童唔得呀嘛) 但又可以係成人 你再避呀 你受得同性因為係愛情又唔受得亂倫既愛

完全正確 巴打小心比死gay佬話你耶撚

都係果句 佢地避開哂 打破性別界限 但未打破種族界限依點

當然同婚既係就係想要有政府承認既合律權利同責任 要向政府註冊啦
香港政府算鳩數啦

我地就係講緊 兩者都係相同 係唔岩既事
偷換概念只係因為你覺得兩者有分別

如果以社會為一個整體既局度，為人類延續下一代既家庭攞多啲福利好合理呀。

咁計，異婚，同婚，童婚，咩婚都有，分productive同 non-productive既婚姻咪得，有仔生，多福利，冇仔生，少/冇福利，fair deal.

至於咩配偶身份移民，幫另一半做醫療決定，攞骨灰.....依啲唔算福利掛?

免稅額，公屋快線依啲先叫福利。

岩
而家咪由細搞到大咁佢係咪成左人呀?
俾人例子你人地亂倫可以搞成點你避開唔睇呀?

係佢講既

it's either all okay, or none of it's okay
要平就一兜過平
因為pro choice至撚中意講自由 講權利
唔好有偏見ONLY支持同性

如果要反就全部一次過反
同樣degenerate 無理由唯獨是同性合理

班友自己係GAY就覺到GAY無問題
其他人就話知佢死

咁吸毒有咩影響 要影響都係影響佢自己

咪同衰十一一樣 你無睇新聞? 有人女人告9個EX衰十三 犯法咪坐監囉 洗避? 你就真係避緊啦 又話同性既愛同異性既愛差唔多 又接受唔到亂倫既愛同同性戀異性戀差唔多 一個多左個性別 一個多左個血緣 又受唔到呀? 咁啫係同依家大眾諗法本質一樣 扮咩啫

YES 所以就由得佢地雜交互傳AIDS啦
患AIDS都係人權既一種 所以社會絕對鼓勵呢種風氣
年青人中意搞GAY就搞GAY 中意有HIV就有HIV
不過你死你事阿 千其唔好忽然變返直違害人間

只係因為本身納入左罪 就當係唔岩
咁如果本身同性戀係罪 係咪都唔岩？

再講 就個人吸毒黎計 當冇法律規限 有咩唔岩？

依個亦係會被自然淘汰 可惜 人類做彌補 令到依樣垃沒行為可以繼續

岩呀清 就希望支持同性戀既人係真心想變革而唔係為私利出發 唔係就唔好講到係威係勢 根本唔應該出黎嘈 仲咒人死 同毒撚溝女失敗再話人臭雞一9樣

你睇下人地搞左幾多年先拉到人
唔好避
直接用呢個例子答我

最慘係尐同性戀者有唔少都係雙性戀呢

近期有無實例異性戀係公眾場所會影人裸照？多數麵係班死gay佬衰呢樣野 仲要係公廁搵食

拿 咁依個純粹係個人問題 又唔可以拉入去講既
不過就如果一個男人去偷拍女人 同一個男人去偷拍男人
你話邊一邊會比人話變態d

無知唔係罪
無知仲要聲大大串柒柒就傻仔啲

你話由小搞到大? 不知幾多濕9野無人講無人見到 你就當無? 政府捉唔到就等於無事就係岩? 你唔答問題要避 我明 我真係明喎 一係你就係同 一係你就為左表現與眾不同黎扮開放(同一套野放落去亂倫就受唔到 開咩放呀)

幾時degenerates合法化 typical libs思想
係leftard心目中吸毒係自由 人權黎
大撚哂嫁
唔諗下吸毒帶黎昸社會問題
唔諗下道友缺乏生產力 對社會無貢獻
唔諗下部份道友偷錢 eve運埋毒
唔諗下部份年青人誤入歧途 荒廢學業 對社會未來構成影響
唔諗下有班寄生蟲唔返工仲要拎政府錢 仲要納稅人貼錢俾佢戒毒

YES吸毒無問題 最好人人食鴉片 齊做東亞病夫
最好好似班HIPPIES咁 日日420就最開心

因為法律係約束道德
如果社會規範未去到呢個程度
就夾硬定乜春法定年齡

就會好似依家咁有堆人反對

但係喺香港黎計可接受程度同性戀>亂倫

所以呢
而家搞小朋友由細搞到大喎
我保護小朋友
搞小朋友就唔得架
全世界都唔俾搞小朋友架啦
我覺得兩者唔一樣
你覺得搞小朋友同同性戀一樣即嘛

都係既 我諗香港有機會放同性婚姻 不過將來既野

點睇同妻問題？逼住要浪費人地青春

1:咩犯罪問題？吸完毒去殺人？定你話製毒犯法？
如果成個製造及販賣都個法 咁係咪可以？只不過對人類身體有影響 先話犯法

2:難戒？點解要戒？等同於同性戀 鐘意既野點解要戒 咁同性戀難唔難戒

3:操唔操控 係因為市場唔比 令佢地難得到先控制到 佢威脅你 就等於果樣野唔岩？講唔通

4:同性戀對身體好好？對人類活動好好？對人類風氣好好？

5:販毒 藏毒 其實都算指向吸毒=犯法

我覺得根據你話同性戀既愛同異性戀既愛差唔多
黎推有血緣既愛同無血緣既愛差唔多
我絕對無講"搞小朋友同同性戀一樣"
如果你要受同性戀係因為愛情所以OK 咁你又點可以唔受因為愛情既親人戀

都係道德倫亡 唔合乎人類正常活動既野 唔可以拉黎講？
咁講返人獸戀

幾時degenerates合法化 typical libs思想
係leftard心目中吸毒係自由 人權黎
大撚哂嫁
唔諗下吸毒帶黎昸社會問題
唔諗下道友缺乏生產力 對社會無貢獻
唔諗下部份道友偷錢 eve運埋毒
唔諗下部份年青人誤入歧途 荒廢學業 對社會未來構成影響
唔諗下有班寄生蟲唔返工仲要拎政府錢 仲要納稅人貼錢俾佢戒毒

YES吸毒無問題 最好人人食鴉片 齊做東亞病夫
最好好似班HIPPIES咁 日日420就最開心

收啦junkies

全世界都一樣 依句就代表左佢用風氣影響黎講
完全冇論據可言

同埋戀童 唔同於 大人與小童相愛
單方而同雙方面
而家講緊雙方 佢就不斷拉去單方

如果你要受異性戀係因為愛情所以OK 咁你又點可以唔受因為愛情既親人戀
改隻字
原來套到
仲生到仔㖭
嗰啲支持繁殖既人仲唔支持下
唔好避呀

低級偷換概念
小朋友愛爸爸媽
代唔代表想同爸爸媽媽做愛?

而家就係講緊唔岩啊 jun你個頭

No 而家係講緊 真係有依種相愛方式呢？
點解相愛一定要做愛？點解你地同性相愛又得 人地年齡差別又唔得先？

睇黎係你唔明我反對緊你咩野

賈雨村
唔知你仲記唔記得你係支持定反對同性戀既呢?
唔好要我上去搵 都多留言架

colt incest clan
例子都俾埋你

因為受道德倫亡關係 唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準

姐係做實驗係可以 但人體實驗唔得咁解

自己答左自己
點解a得b唔得唔係剩係用一種黎做標準
唔該唔好再用同性戀同亂倫比較問點解a得b唔得

why not 阿?
同性戀有特權 同性戀大撚哂?
我中意細路係我既事 你憑咩話同性就得 我就唔得

冇錯
一於廢除婚姻制度
有就一齊有
冇就一齊冇
公平既

十卜!
因為社會唔俾我同細路結婚
所以正常異常戀都無得結!
最公平!

異性*

同性戀係想製造特權
岩岩睇返新聞先知 澳洲d同運人士係投票期間不斷塗鴉咒d反對同性戀既人落地獄 上十字架

同性戀淨係准自己咒其他不同意見人士
人地話佢地就話係歧視

只不過係你唔想接受 同性戀 同 亂倫 人獸戀 係同一類不倫關係

打破左性別界限 但打唔破種族界限 其實講緊既係 你而家睇人獸戀既角度 同我地睇同性戀既角度係一樣

唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準
龍門都搬得幾好睇

如果有日開放你講物種界限 都唔係唔得
動物有咁既智慧同人類共同語言溝通到咪得
但你係連性別界限都過唔到嘛

用同一種標準都叫做搬龍門
omg 長知識了 巴打IQ有無180

唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準
你要唔要驗下?

唔用同一種標準又點樣比較阿

你話異性戀 係愛情 ok 所以親人戀ok 所以我話唔可以剩係用愛情黎做標準 道德觀念亦要作限制標準

而之後 我係反駁緊你如果同意同性戀 咁點解唔同意人獸戀
係因為你自己雙重標準 兩者若果都係愛 點解唔得？
我幫你答埋 因為道德準標唔岩 所以不論同性 人獸 都唔可以接受

咁講你明唔明

當我用pro choice 左派ideologies黎做標準
說明人有自由選擇性取向
同性同異性都無問題 因為pro choice

你就會話 唔得咁比較!
唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準 !

你要唔要驗下?

咁你又扯遠左 而家你地同性戀純粹講愛情啊嗎
我意思已經啊係講咩立法宣誓 係講緊 不倫關係

若果你認同愛 係可以跨越性別 咁點解唔可以跨越物種？ 你想講單方面
咁如果雙方都認同 你係咪接受先？

我並唔贊同 因為不倫就係不倫 每樣野都有界線 你只不過想將界線拉低

定還是支持同性戀就可以用pro choice做標準
戀童? fk that shit 唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準
aiyaya龍門真係任你擺喇陰公
要唔要驗下阿?

因為我唔識解讀隻動物既行為思想
點解可以幫佢決定佢係愛我?
聽日記得返學

依個係自然標準 唔應該用人類作出既標準黎形容喎
你以咩應有自由性取向黎講已經越過左我地界線

因為我地根本唔認同 依種所謂 自由性取向既不倫關係

我係用緊佢既立場指出佢既fallacy

而家異性戀都只係純粹講愛情
唔駛講其他野架
父母之命唔講
又唔係界線拉低?
龍門又唔知要點搬呢

因為時代科技未去到依個水平 你就可以否定我所講既野？？？

我剩係想問 你既然覺得同性可相愛一齊 若果兩個物種 真心相愛 係咪都可以一齊？

成件事係
異性戀 / 同性 人獸 人童 人昆
你就將作搬左去
異性戀 同性 /人獸 人童 人昆

你地一邊話相愛就應該可以一齊
但又唔認為不同物種相愛可以一齊

冇point 就叫人返學

唔洗扯到咁亂 洗唔洗講埋有錢冇錢 靚唔靚啊
而家講緊不倫關係啊

唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準
龍門都搬得幾好睇
用同一種標準都叫做搬龍門
omg 長知識了 巴打IQ有無180
唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準
你要唔要驗下?

唔用同一種標準又點樣比較
當我用pro choice 左派ideologies黎做標準
說明人有自由選擇性取向
同性同異性都無問題 因為pro choice
又唔見你出黎話:唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準

當我用同一種標準 黎講pedo同homo都係選擇同自由
你就話 fk that shit 唔係樣樣野都剩係用一種黎做標準

明明擺撚哂龍門既係自己
仲串鳩人擺龍門
岩聽就可以用同一標準

點解唔可以?
同性戀都係隨著醫學發展研究發現慢慢有今時今日既行為
當第日證明動物有人既思維 人可以解讀動物既行徑
先黎討論
咁低級既偷換概念
記得返學

賈雨村巴打真係master mind 回應下
教下小弟點樣reasoning

意思係 大家都係不倫關係 你要用愛情去將同情納入去合理 咁點解其他既唔可以先？

你都係想講 因為而家做唔到 所以唔講姐
所以你而家唔認同人獸戀既原因 唔係出於佢地係不倫行為 而係出於証明唔到？
所以你其實都同意人獸戀？只不過差在一個証明既機會

笑左 姐係而家你其實都認同 人獸戀 只係差在有冇一個証明既野 而因為而家冇 所以你地都唔敢去承認當中係冇分別

冇父母之命私合就扯得亂
同你講社會界線就只可以講你條界
喂 好屈機喎

性取向係選擇
你不如先上sexuality

師兄好波

最憎基佬 死TB

可唔可以回應下我 等緊學野

最撚憎Gay同TB

笑左啦
咁係咪認同異性戀就認同埋人獸呀
道德低線都移左好多年啦

又黎玩born gay論阿 lesbian dancing theory
你係咪讀gender study嫁!
WOW學識淵博
巴打真係libs既第一人 echo chamber既最底層
有得born gay但係無得born pedo
因為受爭議既gay genes已經俾你研究證實左了!

再者born gay同pro choice 原來係有矛盾嫁!
只係可以天生GAY 無得中途轉機!

仲識轉移視線!!!!!
明明重點串緊你有雙重標準
就去返講 sexuality! 咁咪無人知你頭先有logical fallacy 囉!

班死gay佬同les 肯認佢地係低等動物未

請分清論理道德 我意思係 若果你想同性戀越依條界線 其他一樣既野 你都應該要認同 要尊重 唔好雙重標準
唔好一邊話大愛冇界限 但又界限人地既愛

我就只係會同不倫關係對立 依條線唔會降低

未 佢地想將同一樣既野 將佢分開 然後再站係高地 屌柒班真心相愛既不倫戀

睇留言 華人點解無民主唔係無原因

屌岩呀，跟本去到一半已經離晒題，為啖氣而嘈。

將同性戀綑綁民主
今日比同性戀婚姻權利
他日又會要求領養細路
跟住又會要求可以更改天生性別
再之後又會要求更衣室男女只要認為屬某一性別就可進入
跟住又會要求更改教科書插圖 例如圖片"父母拖住對子女"為模範理想家庭係錯
歧視同性戀
2個男 或2個女做監護人都得
跟住又會要求各種福利 可以加快申請公屋

等等等等 所以貿貿然放寬啲歪理
只會濫用權利 欲求不滿
唔滿意就係歧視 Gay佬 TB收皮啦
政治正確已經忍受夠啦 屌